咩先叫好男人

趁仲細增值下自己 大家發表下

好想屌女

由諗自己 —》諗埋其他人

人地眼中既戇鳩

但我太諗人 令到人覺得我無主見

有錢

所以要學點去衡量主見同其他人

靚仔 6尺高 過億身家
利申：三無

一心一意對自己好？
利申 仔

慢慢黎,你總會試到搵到個平衡點

例如呢？

有無例子

身邊有無d人(愈埋身愈好,例如老闆之類)
你覺得佢待人處事ok。

多d諗辦法令大家舒服,俾人感覺你係尊重佢,同時又諗下你想佢點對你.

我工作上係要對客,有時d客會有好過份既要求,會婉轉拒絕,或者俾d你接受到既建議俾佢,等佢知道你係尊重佢既要求,但又唔會令自己損失好多

正解